msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06700000"
msgid ""
"RHW Flexible Underpass (FLUPs) Portal [FLEX-based] - Supports RHW-2/URoad-2, RHW-3/URoad-3, RHW-4/URoad-4, MIS/URamp, RHW-6S/URoad-6S\n"
"\n"
"Use URoad Starters for underground portion"
msgstr ""
"RHW 유연한 지하도로(FLUPs) 출입구 [FLEX 기반] - 지원: RHW-2/URoad-2, RHW-3/URoad-3, RHW-4/URoad-4, MIS/URamp, RHW-6S/URoad-6S 지원\n"
"\n"
"지하 부분에 URoad 시작 조각을 사용하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06700001"
msgid ""
"Road Flexible Underpass (FLUPs) Portal [FLEX-based]\n"
"\n"
"Use URoad-2 Starter for underground portion."
msgstr ""
"도로 유연한 지하도로(FLUPs) 출입구 [유연FLEX 기반]\n"
"\n"
"지하 부분에 URoad-2 시작 조각을 사용하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06700002"
msgid ""
"One-Way Road (OWR) Flexible Underpass (FLUPs) Portal [FLEX-based]\n"
"\n"
"Use URoad-4 Starter for underground portion."
msgstr ""
"일방통행 도로(OWR) 유연한 지하도로(FLUPs) 출입구 [FLEX 기반]\n"
"\n"
"지하 부분에 URoad-4 시작 조각을 사용하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-0670000F"
msgid ""
"Underground Road-2 (URoad-2) Starter Piece\n"
"\n"
"Underground network designed to link with RHW-2 and Road.\n"
"\n"
"Constructs underground.  Demolition of starter needs to be done underground and then above ground."
msgstr ""
"지하 도로-2(URoad-2) 시작 조각\n"
"\n"
"RHW-2 및 도로에 연결하기 위해 설계된 지하 네트워크입니다.\n"
"\n"
"지하에 건설하세요. 시작 조각은 지하의 것을 철거한 뒤에 지상의 것을 철거해야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701000"
msgid "Street-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "거리 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701100"
msgid "Road-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "도로 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701200"
msgid "One-Way Road-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "일방통행 도로 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701300"
msgid "Avenue-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "애비뉴 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701400"
msgid "Maxis Ground Highway-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "맥시스 지상 고속도로 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701420"
msgid "Maxis Elevated Highway-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "맥시스 고가 고속도로 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701500"
msgid "Rail-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "철도 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701720"
msgid "Elevated Light Rail-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "지상전철 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701920"
msgid "Monorail-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "모노레일 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-06701A00"
msgid "RHW-over-Flexible Underpass (FLUPs) [FLEX-based]"
msgstr "RHW 아래 유연한 지하도로(FLUPs) [유연FLEX 기반]"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-0671000F"
msgid ""
"Underground Road-3 (URoad-3) Starter Piece\n"
"\n"
"Underground network designed to link with RHW-3.\n"
"\n"
"Constructs underground.  Demolition of starter needs to be done underground and then above ground."
msgstr ""
"지하 도로-3(URoad-3) 시작 조각\n"
"\n"
"RHW-3에 연결하기 위해 설계된 지하 네트워크입니다.\n"
"\n"
"지하에 건설하세요. 시작 조각은 지하의 것을 철거한 뒤에 지상의 것을 철거해야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-0672000F"
msgid ""
"Underground Ramp (URamp) Starter Piece\n"
"\n"
"Underground network designed to link with MIS Ramp.\n"
"\n"
"Constructs underground.  Demolition of starter needs to be done underground and then above ground."
msgstr ""
"지하 램프(URamp) 시작 조각\n"
"\n"
"MIS 램프에 연결하기 위해 설계된 지하 네트워크입니다.\n"
"\n"
"지하에 건설하세요. 시작 조각은 지하의 것을 철거한 뒤에 지상의 것을 철거해야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-0673000F"
msgid ""
"Underground Road-4 (URoad-4) Starter Piece\n"
"\n"
"Underground network designed to link with RHW-4, One-Way Road, and Avenue.\n"
"\n"
"Constructs underground.  Demolition of starter needs to be done underground and then above ground."
msgstr ""
"지하 도로-4(URoad-4) 시작 조각\n"
"\n"
"RHW-4, 일방통행 도로 및 애비뉴에 연결하기 위해 설계된 지하 네트워크입니다.\n"
"\n"
"지하에 건설하세요. 시작 조각은 지하의 것을 철거한 뒤에 지상의 것을 철거해야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-0674000F"
msgid ""
"Underground Road-6S (URoad-6S) Starter Piece\n"
"\n"
"Underground network designed to link with RHW-6S.\n"
"\n"
"Constructs underground.  Demolition of starter needs to be done underground and then above ground."
msgstr ""
"지하 도로-6S(URoad-6S) 시작 조각\n"
"\n"
"RHW-6S에 연결하기 위해 설계된 지하 네트워크입니다.\n"
"\n"
"지하에 건설하세요. 시작 조각은 지하의 것을 철거한 뒤에 지상의 것을 철거해야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-0ADD100E"
msgid "STR Tunnel"
msgstr "단선 철도(STR) 터널"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F06CC00"
msgid "Road x Road FLEXible Roundabout"
msgstr "도로 x 도로 유연한 회전교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F06CF00"
msgid "Road x Street FLEXible Roundabout"
msgstr "도로 x 거리 유연한 회전교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F07CC00"
msgid "Road x Road FLEXible Roundabout"
msgstr "도로 x 도로 유연한 회전교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F07CF00"
msgid "Road x Street FLEXible Roundabout"
msgstr "도로 x 거리 유연한 회전교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F090000"
msgid "Fractionally Angled Road (FAR-3 - 18.4°/71.6°) - FLEX Piece"
msgstr "분수 각도 도로(FAR-3 - 18.4°/71.6°) - 유연한FLEX 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F093005"
msgid ""
"Multi Radius Curve  (R2) Flex Curve 45 Degrees for Road\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"This Flex Piece can be overidden to Network Widening Mod (NWM) Single tile pieces"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선 (R2) 유연한FLEX 곡선 45도(도로용)\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"네트워크 넓히기 모드(NWM) 한 칸짜리 조각으로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F094005"
msgid "Flex Multi Radius Curve  (R3) for Road. "
msgstr "유연한FLEX 다중 반지름 곡선 (R3) (도로용)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F095005"
msgid "Flex Multi Radius Curve  (R4) for Road. "
msgstr "유연한FLEX 다중 반지름 곡선 (R4) (도로용)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F096005"
msgid "Flex Multi Radius Curve  (R5) for Road. "
msgstr "유연한FLEX 다중 반지름 곡선 (R5) (도로용)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F098000"
msgid "Fractionally Angled Road (FAR-2 - 26.6°/63.4°) - FLEX Piece"
msgstr "분수 각도 도로(FAR-2 - 26.6°/63.4°) - 유연한FLEX 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F441100"
msgid "Avenue Base Network FLEX Turn Lanes (Type 020) (Avenue-based)"
msgstr "애비뉴 기반 네트워크 유연한FLEX 회전차선(020형) (애비뉴 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F47A000"
msgid "Highway over Avenue Roundabout"
msgstr "고속도로 아래 애비뉴 회전교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F5A0000"
msgid "Diagonal Street Puzzle Piece (Switch right)"
msgstr "대각선 거리 퍼즐 조각(오른쪽 전환)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F5A0100"
msgid "Diagonal Street Puzzle Piece (Switch left)"
msgstr "대각선 거리 퍼즐 조각(왼쪽 전환)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F5A0200"
msgid "Diagonal Street Puzzle Piece"
msgstr "대각선 거리 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F85000E"
msgid "El-Rail over Avenue"
msgstr "지상전철-애비뉴 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F85000F"
msgid "El-Rail over Road-4"
msgstr "지상전철-RD-4 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F85008E"
msgid "El-Rail over Avenue (no support)"
msgstr "지상전철-애비뉴 :: 직선 (지지대 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F85008F"
msgid "El-Rail over Road-4 (no support)"
msgstr "지상전철-RD-4 :: 직선 (지지대 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F85800E"
msgid "El-Rail over Road connector piece"
msgstr "지상전철-도로 :: 연결 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F85808E"
msgid "El-Rail over Road connector piece (no support)"
msgstr "지상전철-도로 :: 연결 조각 (지지대 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F888000"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F888006"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F888600"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F88C000"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F88C006"
msgid "Ground Light Rail Straight Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 직선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F88C600"
msgid "Ground Light Rail Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "전차 :: 대각선 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F941100"
msgid "One-Way Road Base Network FLEX Turn Lanes (Type 020) (One-Way Road-based)"
msgstr "일방통행 도로 기반 네트워크 유연한FLEX 회전차선(020형) (일방통행 도로 기반)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F942105"
msgid "One-Way Road x One-Way Road Signalized +-Intersection"
msgstr "일방통행 도로 +자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F942205"
msgid "One-Way Road x Road Signalized +-Intersection"
msgstr "일방통행 도로 / 도로 +자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F943105"
msgid "One-Way Road x One-Way Road Signalized T-Intersection"
msgstr "일방통행 도로 T자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F943205"
msgid "One-Way Road (End) x Road (Thru) Signalized T-Intersection"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 도로(통과) T자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F943305"
msgid "One-Way Road (Thru) x Road (End) Signalized T-Intersection"
msgstr "일방통행 도로(통과) / 도로(끝) T자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F944005"
msgid "One-Way Road x Avenue Signalized +-Intersection (rotate for Dual Road/NWM Support)"
msgstr "일방통행 도로 / 애비뉴 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 도로/NWM 지원 조각이 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F944006"
msgid "One-Way Road x Dual-Tile Road-based NWM Signalized +-Intersection (rotate for Avenue Support)"
msgstr "일방통행 도로 / 두 칸짜리 도로 기반 NWM +자 교차로 + 신호등 (회전하면 애비뉴 지원 조각이 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F944805"
msgid "One-Way Road x Triple-Tile Road-based NWM (Thru) Signalized +-Intersection"
msgstr "일방통행 도로 / 세 칸짜리 도로 기반 NWM +자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F945005"
msgid "One-Way Road (End) x Avenue (Thru) Signalized Short T-Intersection (rotate for Dual Short-T)"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 애비뉴(통과) 짧은 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 이중 짧은 T자가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F945006"
msgid "One-Way Road (End) x Avenue (Thru) Signalized Dual Short T-Intersection (rotate for Single Short-T)"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 애비뉴(통과) 짧은 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 단일 짧은 T자가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F945085"
msgid "One-Way Road (End) x Avenue (Thru) Signalized Long T-Intersection (rotate for Dual Road/NWM Support)"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 애비뉴(통과) 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 도로/NWM 지원 조각이 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F945086"
msgid "One-Way Road (End) x Dual-Tile Road-based NWM (Thru) Signalized Long T-Intersection (rotate for Avenue Support)"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 두 칸 짜리 도로 기반 NWM(통과) 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 애비뉴 지원 조각이 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F945885"
msgid "One-Way Road (End) x Triple-Tile Road-based NWM (Thru) Signalized T-Intersection"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 세 칸 짜리 도로 기반 NWM(통과) 긴 T자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5F946005"
msgid "One-Way Road (Thru) x Avenue (End) Signalized T-Intersection"
msgstr "일방통행 도로(끝) / 두 칸 짜리 도로 기반 NWM(통과) T자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7162003F"
msgid "(3) Tile OWR FLEX Orthogonal Piece."
msgstr "3칸 일방통행 도로 유연한FLEX 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7162005F"
msgid ""
"(5) Tile OWR FLEX Orthogonal Piece.\n"
"\n"
msgstr ""
"5칸 일방통행 도로 유연한FLEX 직선 조각\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7162014F"
msgid "(4) Tile OWR FLEX Diagonal Piece."
msgstr "4칸 일방통행 도로 유연한FLEX 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7162016F"
msgid "(6) Tile OWR FLEX Diagonal Piece."
msgstr "6칸 일방통행 도로 유연한FLEX 직선 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7162206F"
msgid ""
"Real Expressway Radius (2) piece. \n"
"\n"
"Default is One Way Road 2\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Overrides to...\n"
"\n"
"One way Road-1"
msgstr ""
"현실 자동차전용도로 반지름 (2) 조각\n"
"\n"
"기본값은 일방통행 도로 2입니다.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"재정의 가능:\n"
"\n"
"일방통행 도로-1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-716230AF"
msgid ""
"Real Expressway Radius (3) piece. \n"
"\n"
"Default is One Way Road 2\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Overrides to...\n"
"\n"
"One way Road-1"
msgstr ""
"현실 자동차전용도로 반지름 (3) 조각\n"
"\n"
"기본값은 일방통행 도로 2입니다.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"재정의 가능:\n"
"\n"
"일방통행 도로-1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-716240CF"
msgid ""
"Real Expressway Radius (4) piece. \n"
"\n"
"Default is One Way Road 2\n"
"\n"
msgstr ""
"현실 자동차전용도로 반지름 (4) 조각\n"
"\n"
"기본값은 일방통행 도로 2입니다.\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-716250FF"
msgid ""
"Real Expressway Radius (5) piece. \n"
"\n"
"Default is One Way Road 2\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"현실 자동차전용도로 반지름 (5) 조각\n"
"\n"
"기본값은 일방통행 도로 2입니다.\n"
"\n"
"\n"
"\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-78488500"
msgid ""
"Please reinstall the NAM Essentials!\n"
"You need the Right Hand version of the NAM Controller to make this piece functional."
msgstr ""
"NAM Essentials을 다시 설치하세요!\n"
"이 조각이 작동하려면 우측통행 버전의 NAM 컨트롤러가 필요합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-78488600"
msgid ""
"Please reinstall the NAM Essentials!\n"
"You need the Right Hand version of the NAM Controller to make this piece functional."
msgstr ""
"NAM Essentials을 다시 설치하세요!\n"
"이 조각이 작동하려면 우측통행 버전의 NAM 컨트롤러가 필요합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7A403100"
msgid ""
"Please reinstall the NAM Essentials!\n"
"You need the Right Hand version of the NAM Controller to make this piece functional."
msgstr ""
"NAM Essentials을 다시 설치하세요!\n"
"이 조각이 작동하려면 우측통행 버전의 NAM 컨트롤러가 필요합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-7A403300"
msgid ""
"Please reinstall the NAM Essentials!\n"
"You need the Right Hand version of the NAM Controller to make this piece functional."
msgstr ""
"NAM Essentials을 다시 설치하세요!\n"
"이 조각이 작동하려면 우측통행 버전의 NAM 컨트롤러가 필요합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0006005"
msgid "Ped Mall Tile - Centre Pole"
msgstr "보행자전용도로 조각 :: 중앙 기둥"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0006006"
msgid "Ped Footbridge - Start/End"
msgstr "보행자 육교 :: 시작/끝"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000600A"
msgid "Ped Footbridge - Blank Terrain - Straight"
msgstr "보행자 육교 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0006015"
msgid "Ped Mall Tile - Open Paved"
msgstr "보행자전용도로 조각 :: 광장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000601A"
msgid "Ped Footbridge over Road"
msgstr "보행자 육교 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000602A"
msgid "Ped Footbridge over Rail"
msgstr "보행자 육교 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000603A"
msgid "Ped Footbridge over Street"
msgstr "보행자 육교 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000604A"
msgid "Ped Footbridge over OneWayRoad"
msgstr "보행자 육교 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000605A"
msgid "Ped Footbridge over Avenue"
msgstr "보행자 육교 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000606A"
msgid "Ped Footbridge over GroundHighway"
msgstr "보행자 육교 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000608A"
msgid "Ped Mall Tile - Cobble Stone"
msgstr "보행자전용도로 조각 :: 자갈"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000609A"
msgid "Ped Mall Tile - Pavement"
msgstr "보행자전용도로 조각 :: 포장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B00060AA"
msgid "Ped Mall Tile - Grass"
msgstr "보행자전용도로 조각 :: 잔디"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B00060DA"
msgid "Ped Footbridge over GroundLightRail"
msgstr "보행자 육교 :: 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B00060EA"
msgid "Ped Mall - Sandstone"
msgstr "보행자전용도로 조각 :: 사암"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007000"
msgid "Road over Road overpass"
msgstr "도로 고가도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007005"
msgid "Road Start/End Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 시작/끝 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007010"
msgid "Road over Rail overpass"
msgstr "도로 고가도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007012"
msgid "Road over Blank Terrain"
msgstr "고가 도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007015"
msgid "Road over Road Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007017"
msgid "Road over Rail Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007020"
msgid "Road over Street overpass"
msgstr "도로 고가도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007025"
msgid "Road over Street Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007030"
msgid "Road over OneWayRoad overpass. For best results, make sure the terrain underneath the overpass is clear when building"
msgstr "도로 고가도로 :: 일방통행 도로 교차. 결과물이 좋으려면 고가도로를 건설할 때 아래에 있는 지형을 확실히 정리하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007035"
msgid "Road over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007040"
msgid "Road over Avenue overpass"
msgstr "도로 고가도로 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007045"
msgid "Road over Avenue Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007055"
msgid "Road over GroundHighway Puzzle Piece"
msgstr "고가 도로 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B00071F0"
msgid "Road Corner"
msgstr "고가 도로 :: 코너"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007200"
msgid "RoadxRoad/OneWayRoad + Intersection"
msgstr "고가 도로 :: 고가 도로/일방통행 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007210"
msgid "RoadxRoad/OneWayRoad T Intersection"
msgstr "고가 도로 :: 고가 도로/일방통행 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0007220"
msgid "RoadxRail + Intersection"
msgstr "고가 도로 :: 고가 철도 건널목"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008000"
msgid "OneWayRoad over OneWayRoad overpass. For best results, build on top of an existing OneWayRoad section. In order to build this overpass, the centre piece must not intersect with another onewayroad"
msgstr "일방통행 고가도로 아래 일방통행 도로. 결과물이 좋으려면 기존에 존재하는 일방통행 도로 위에 설치하세요. 이 고가도로를 건설하려면 가운데 조각이 다른 일방통행과 교차하지 않아야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008005"
msgid "OneWayRoad End Puzzle Piece - OFF"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 끝 조각 (진출)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000800A"
msgid "OneWayRoad Blank Terrain"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000801A"
msgid "OneWayRoad over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000802A"
msgid "OneWayRoad over Rail Puzzle Piece"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000803A"
msgid "OneWayRoad over Street Puzzle Piece"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008040"
msgid "OneWayRoad over Rail overpass"
msgstr "일방통행 도로 고가도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000804A"
msgid "OneWayRoad over Road Puzzle Piece"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008050"
msgid "OneWayRoad over Street overpass"
msgstr "일방통행 도로 고가도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000805A"
msgid "OneWayRoad over Avenue Puzzle Piece"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008060"
msgid "OneWayRoad over Road overpass"
msgstr "일방통행 도로 고가도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000806A"
msgid "OneWayRoad over GroundHighway Puzzle Piece"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 지상 고속도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008070"
msgid "OneWayRoad over Avenue overpass"
msgstr "일방통행 도로 고가도로 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000807A"
msgid "OneWayRoad over OneWayRoad Puzzle Piece - Dual - Straight"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 일방통행 도로 교차 - 이중 - 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008080"
msgid "OneWayRoad over GroundHighway overpass"
msgstr "일방통행 도로 고가도로 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000808A"
msgid "OneWayRoad Start Puzzle Piece - ON"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 시작 조각 (진입)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008200"
msgid "OneWayRoadxOneWayRoad/Road + Intersection"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 고가 일방통행 도로/도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008210"
msgid "OneWayRoadxOneWayRoad/Road T Intersection"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 고가 일방통행 도로/도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008220"
msgid "OneWayRoadxRail + Intersection"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 고가 철도 건널목"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0008230"
msgid "OneWayRoad Corner"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: 코너"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009000"
msgid ""
"Avenue over Avenue overpass.\n"
"\n"
"To build, center tiles must not intersect."
msgstr ""
"애비뉴 고가도로 :: 애비뉴 교차\n"
"\n"
"건설할 때 중앙 타일이 교차하지 않아야 합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009005"
msgid "Avenue Start/End Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 시작/끝 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009010"
msgid "Avenue over Rail overpass"
msgstr "애비뉴 고가도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009012"
msgid "Avenue Blank Terrain"
msgstr "고가 애비뉴 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009013"
msgid "Avenue Filler Puzzle Pieces"
msgstr "애비뉴 채움 퍼즐 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009015"
msgid "Avenue over Avenue Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009017"
msgid "Avenue over Rail Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009020"
msgid "Avenue over Street overpass"
msgstr "애비뉴 고가도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009025"
msgid "Avenue over Street Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009030"
msgid "Avenue over Road overpass"
msgstr "애비뉴 고가도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009035"
msgid "Avenue over Road Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009040"
msgid "Avenue over OneWayRoad overpass. For best results, make sure the terrain underneath the overpass is clear when building"
msgstr "애비뉴 고가도로 아래 일방통행 도로. 결과물이 좋으려면 고가도로를 건설할 때 아래에 있는 지형을 확실히 정리하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009045"
msgid "Avenue over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009050"
msgid "Avenue Y-Stack"
msgstr "애비뉴 Y자 스택 입체교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009055"
msgid "Avenue over GroundHighway Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000907A"
msgid "Avenue x Highway Connector Puzzle Piece"
msgstr "고가 애비뉴 :: 고속도로로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009210"
msgid "AvenuexAvenue + Intersection"
msgstr "고가 애비뉴 :: +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009220"
msgid "AvenuexAvenue T Intersection"
msgstr "고가 애비뉴 :: T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009230"
msgid "Avenue corner"
msgstr "고가 애비뉴 :: 코너"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009240"
msgid "AvenuexRail + Intersection"
msgstr "고가 애비뉴 :: 철도 건널목"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009250"
msgid "AvenuexRoad/OneWayRoad + Intersection"
msgstr "고가 애비뉴 :: 고가 일방통행 도로/도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009260"
msgid "AvenuexRoad/OneWayRoad T1 Intersection"
msgstr "고가 애비뉴 :: 고가 일방통행 도로/도로 T자 교차로1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B0009270"
msgid "AvenuexRoad/OneWayRoad T2 Intersection"
msgstr "고가 애비뉴 :: 고가 일방통행 도로/도로 T자 교차로2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A005"
msgid "Rail Start/End Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 시작/끝 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A012"
msgid "Rail over Blank Terrain - Straight Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A013"
msgid "Rail over Blank Terrain - Diagonal Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 대각선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A014"
msgid "Rail over Blank Terrain - Right Curve Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 우회전 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A015"
msgid "Rail over Rail Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A016"
msgid "Rail over Blank Terrain - Left Curve Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 좌회전 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A017"
msgid "Rail over Street Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A018"
msgid "Diagonal Rail over Street Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A025"
msgid "Rail over Road Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A026"
msgid "Diagonal Rail over Road Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A035"
msgid "Rail over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A036"
msgid "Rail over OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A045"
msgid "Rail over Avenue Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A055"
msgid "Rail over GroundHighway Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000A1F0"
msgid "RailxRail + Intersection"
msgstr "고가 철도 :: +자 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B03A"
msgid "ElevatedRail on Road - Straight"
msgstr "지상전철-도로 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B04A"
msgid "ElevatedRail on Road - Corner1"
msgstr "지상전철-도로 :: 코너1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B05A"
msgid "ElevatedRail on Road - Corner2"
msgstr "지상전철-도로 :: 코너2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B06A"
msgid "ElevatedRail on Road - T Intersection1"
msgstr "지상전철-도로 :: T자 교차로1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B07A"
msgid "ElevatedRail on Road - T Intersection2"
msgstr "지상전철-도로 :: T자 교차로2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B08A"
msgid "ElevatedRail on Road - + Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B09A"
msgid "ElevatedRail on Road - StreetxRoad Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: 거리x도로 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000B0AA"
msgid "ElevatedRail on Road - RailxRoad Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: 철도x도로 건널목"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000D5B0"
msgid "Ground Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Forward 01"
msgstr "지상 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 앞쪽01"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000D5B4"
msgid "Ground Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Forward 02"
msgstr "지상 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 앞쪽02"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000D5C0"
msgid "Ground Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Reverse 01"
msgstr "지상 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 반대01"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000D5C4"
msgid "Ground Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Reverse 02"
msgstr "지상 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 반대02"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E010"
msgid "Elevated Highway Perpendicular Ramp - Road"
msgstr "고가 고속도로 수직 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E020"
msgid "Elevated Highway Perpendicular Ramp - Road"
msgstr "고가 고속도로 수직 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E030"
msgid "Elevated Highway Straight Ramp - OneWayRoad"
msgstr "고가 고속도로 직선 램프 :: 일방통행 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E040"
msgid "Elevated Highway Straight Ramp - OneWayRoad"
msgstr "고가 고속도로 직선 램프 :: 일방통행 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E050"
msgid "Elevated Highway Parallel Ramp- Road"
msgstr "고가 고속도로 평행 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E060"
msgid "Elevated Highway Parallel Ramp- Road"
msgstr "고가 고속도로 평행 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E070"
msgid "Ground Highway Parallel Ramp- Road"
msgstr "지상 고속도로 평행 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E080"
msgid "Ground Highway Parallel Ramp- Road"
msgstr "지상 고속도로 평행 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E100"
msgid "Orthogonal x diagonal Cloverleaf - Elevated Highway"
msgstr "직선 x 대각선 클로버형 입체교차로 - 고가 고속도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E110"
msgid "Elevated Highway Clover - 3 Leaf"
msgstr "고가 고속도로 클로버형 입체교차로 - 세 잎"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E120"
msgid "Elevated Highway Clover - 2 Leaf Opposite"
msgstr "고가 고속도로 클로버형 입체교차로 - 마주보는 두 잎"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E130"
msgid "Elevated Highway Clover - 2 Leaf Adjacent"
msgstr "고가 고속도로 클로버형 입체교차로 - 이웃한 두 잎"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E140"
msgid "Elevated Highway Clover - 1 Leaf"
msgstr "고가 고속도로 클로버형 입체교차로 - 한 잎"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E570"
msgid "Elevated Highway Straight Ramp - Road"
msgstr "고가 고속도로 직선 램프 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E590"
msgid "Elevated Highway Perpendicular Ramp-OneWayRoad Forward"
msgstr "고가 고속도로 수직 램프 :: 일방통행 도로 앞쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E5A0"
msgid "Elevated Highway Perpendicular Ramp-OneWayRoad Reverse"
msgstr "고가 고속도로 수직 램프 :: 일방통행 도로 반ㄷ"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E5B0"
msgid "Elevated Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Forward 01"
msgstr "고가 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 앞쪽01"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E5B4"
msgid "Elevated Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Forward 02"
msgstr "고가 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 앞쪽02"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E5C0"
msgid "Elevated Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Reverse 01"
msgstr "고가 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 반대01"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E5C4"
msgid "Elevated Highway Parallel Ramp - OneWayRoad Reverse 02"
msgstr "고가 고속도로 평행 램프 :: 일방통행 도로 반대02"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E820"
msgid "Elevated Highway <-> Ground Highway Extended Transition"
msgstr "고가 고속도로-지상 고속도로  전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E860"
msgid "Elevated Highway over Ground Highway Stack"
msgstr "고가 고속고가 도로 :: 지상 고속도로 스택 입체교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E8A0"
msgid "Trumpet Interchange"
msgstr "트럼펫형 입체교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E8B0"
msgid "Partial-Y Interchange"
msgstr "부분 Y자 입체교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-B000E8C0"
msgid "Y Interchange"
msgstr "Y자 입체교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1000"
msgid ""
"Canal - straight boat\n"
"Also suited for FLUPs road underpass"
msgstr ""
"수로 :: 직선 배\n"
"FLUPs 도로 지하도로에도 적합합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1100"
msgid "Canal - boat corner"
msgstr "수로 :: 배 코너"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1200"
msgid "Canal - boat T crossing"
msgstr "수로 :: T자 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1300"
msgid "Canal - boat + crossing"
msgstr "수로 :: +자 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1400"
msgid "Canal - Road over Canal (orthogonal boat passage)"
msgstr "수로 :: 고가 도로 :: 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1500"
msgid "Canal - Road over Canal edge (no boat passage)"
msgstr "수로 :: 고가 도로 :: 수로 가장자리 (배 통과 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1600"
msgid ""
"Canal - Oneway Road over Canal (orthogonal boat passage)\n"
"Oneway - plop in either direction"
msgstr "수로 :: 고가 일방통행 도로 :: 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1700"
msgid ""
"Canal - Oneway Road over Canal edge (no boat passage)\n"
"Oneway- plop in either direction"
msgstr ""
"수로 :: 고가 일방통행 도로 :: 수로 가장자리 (배 통과 불가)\n"
"양쪽 방향으로 건설 가느"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1800"
msgid "Canal - Monorail over Canal (orthogonal boat passage)"
msgstr "수로 :: 모노레일 아래 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1900"
msgid "Canal - Monorail over Canal edge (no boat passage)"
msgstr "수로 :: 모노레일 아래 수로 가장자리 (배 통과 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1A00"
msgid "Canal - Avenue over Canal (orthogonal boat passage)"
msgstr "수로 :: 고가 애비뉴 :: 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1B00"
msgid "Canal - Avenue over Canal edge (no boat passage)"
msgstr "수로 :: 고가 애비뉴 :: 수로 가장자리 (배 통과 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1C00"
msgid "Canal - Highway over Canal (orthogonal boat passage)"
msgstr "수로 :: 고속고가 도로 :: 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1D00"
msgid "Canal - Highway over Canal edge (no boat passage)"
msgstr "수로 :: 고속고가 도로 :: 수로 가장자리 (배 통과 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1E00"
msgid "Canal - Elevated Light Rail over Canal (orthogonal boat passage)"
msgstr "수로 :: 지상전철 아래 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A1F00"
msgid "Canal - Elevated Light Rail over Canal edge (no boat passage)"
msgstr "수로 :: 지상전철 아래 수로 가장자리 (배 통과 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A2000"
msgid "Canal - Viaduct Rail over Canal (orthogonal boat passage)"
msgstr "수로 :: 고가 철도 :: 수로 (배 직교 통과)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A2100"
msgid "Canal - Viaduct Rail over Canal edge (no boat passage)"
msgstr "수로 :: 고가 철도 :: 수로 가장자리 (배 통과 불가)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-CA1A2200"
msgid ""
"Canal - Road under Canal edge (no boat passage)\n"
"Use with FLUPs roads. Put canal - straight boat in the canal middle."
msgstr ""
"수로 :: 도로 위 수로 가장자리 (배 통과 불가)\n"
"FLUPs 도로와 함께 사용하세요. 수로 :: 고가 도로 :: 수로 (배 직교 통과)를 사이에 둡니다."
